WFH 第一日，大欖車站d人唔見哂

平時要等幾架先等到有位坐
今日上第一架，位都坐唔哂

工程毒撚無得wfh, 得wtf